我屌晒所有連登仔

大家分撚化夠未
上得熱門嘅po 9成係分化
一直都知連登好多PR五毛
但大家閱讀嘅時候可唔可以用腦諗下
邊間邊間黃店食人血饅頭、邊間邊間玩分化、邊個食藍店、邊個唔食黃店、邊個玩中資app
一年啦
中大保衛戰一年
理大圍攻一年
9成前線揹住唔同charge
大家可唔可以唔好再分化、內鬥
狗同中共每日都做唔同野
大家就算唔上街抗爭可唔可以保持翻自己嘅初心
認清翻我地嘅敵人
不分化不割席
做法不完美但可改善
做得唔好出名嘅人可以善意提醒
人無完人

真係完全唔用中國制野、餐餐食黃店、每次都出嚟、日日做Twitter任務、每日旁聽、每分每秒記掛運動無一秒開心做其他野嘅先好同我批鬥其他人

冷處理識唔撚識？
唔好理人地做成點 盡力做好自己可唔可以？

不分化

不割席

利申我自己都唔中意渣哥成日屌鳩龍門
但我唔會出po屌鳩佢
我自己唔中意我就自己唔去食佢
唔洗下下開po講佢

又好似我好撚憎lunch哥偽黃賣手足
但我又唔會開po屌鳩柒佢
自己平時同friend講佢有幾仆街好過日日講佢
Don't make stupid people famous

唔啱聽就講下邊到唔啱聽
唔好淨係比負皮

認真po無人理

你好撚煩

大家唔分化我咪唔撚煩

我相信大部分人同樓主既諗法係一樣
我自己見到依啲通常係dont give a fuck
因為你要知道連登係一個喺人喺狗都開得post既地方 你永遠唔會知留言果個背後係咩人同咩立場
我鐘意既我依家開個post好撚誠懇咁屌gphone食人血饅頭都仲得
總會有啲on9仔走左去信走左去附和
依啲人你根本控制唔到

所以揸緊自己個信念就算
到時時機成熟香港人就會自自然做返自己應該做既野

一句講到尾
上連登 勿認真

唔係佢地自己gut個龜頭出黎柒邊會有人理班賤種

你話人分化時, 自己都係做緊分化既事

對家嘅冷處理其實做得幾好
例如呢個post幾乎冇五毛入嚟互屌推post
出面d鬥黃post就勁多人

我其實唔撚中意像香港
我中意嘅係同我並肩作戰嘅手足

好多friend都覺得連登好多分化唔睇算
但我知仲有好多小朋友有睇
唔想佢地比人洗腦

大家淡下淡下就會忘記
從此中國香港㗎啦

唔係話渣家軍一律當黑店咩

我反面教材
但真係想大家諗下
記翻上年嘅初心
當時嗰種憤怒

好似係
反正我唔會食佢

我其實真係好掛住上年

多謝手足幫推

Lunch 哥呢？

佢食屎啦 藍絲無討論價值

很好
幫推

連登admin可否出下手

人係最緊要

樓主屌連登仔，係分化撚五毛pr

係囉

坐緊既手足點算
屌你

之前有po講過 不過同言論自由掛勾佢地都無計

佢上年十一月元祖和你lunch(中環出tg果d)已經係膠人

真係出左手new god messi一早唔係到

唔知係真心定對家卧底
近排係咁搞立場，蘋果，612

不完美可接受要改善係出自警訓黎
完

兩樣都有啦 所以大家要用腦睇連登 必要時用不推文

下。。。
當距地condom.. 屌你

佢地都抄咗我地咁多野啦 呢句真係有用嘛
對家咁on9都唔內鬥
我地點可以內鬥！

你屌人地，咁你又做過咩？

其實一早block咗你 唔洗係到一唱一和喎

TRUE

join洗地組洗下post上熱門好過

「黃色資訊整合平台」我地唔洗再同架FC鬥啦！

我幫你推

言論自由呢個point根本就唔make sense. 自從超多五毛日日出幾十個post之後，整個連登生態都唔同咗。有質素嘅post極速沉底，啲垃圾新聞膠post就上晒熱門。好耐都冇見到行動post上到熱門。

如果言論自由呢個論點成立，咁世界上所有會議都唔使開會，一個人喺同一個會上面發言一千次，其他人都唔使講嘢啦。

仲記唔記得之前民陣啲遊行。成個連登鋪天蓋地都係叫人出嚟遊行。而家咁樣搞到越來越多人都唔想用連登，咁唔係仲衰咩。

不停block五毛，根本就唔係辦法。

多謝手足

其實已經有出不推文回覆 大家係唔用腦閱讀都搞唔掂

我自己個post兩日都上唔到熱門, 唔知今日再開上唔上到
係真係難上左
下下都要鳩topic先上到真係屌啦星

成日都諗唔到咩topic先多啲人睇
但自己又真係多啲㩒鳩po嚟睇

非常好,幫你推吓
報狗搞手足嘅撚樣我一律當藍絲處理

same, 我呢兩日個平台post用正常topic上唔到
之前試過用鳩既topic就上到但個次唔小心俾連仔當我賣廣告bam左3日del埋post

最撚仆街為咗早啲保釋主動開電話比狗

好慘

認同樓豬所講唔應該再開post講lunch狗
呢種attention whore冇人理就會收皮

再推

起你底望咗好耐你啲po
我諗你係出多啲香港無得救嘅po
等啲人無晒意志力
最後個個都移民
中共派新移民落嚟
民族大清洗咁

重點係真係好多人會信

係 我都認同好多都要屌
但會唔會有好啲嘅做法
eg私底下叫佢或者點
唔洗下下一做錯少少就幾廿個po屌佢做唔好
認真想討論呢個點做先最好

其實關言論自由咩事
連登只係多後生上，後生又偏黃，本身就從來都唔係為黃而立既forum
一個公眾平台自由出入係你夾硬default佢係黃
然後叫admin ban晒其他人?
得罪講句，多左玩膠po某程度就係多得黃營有呢種咩都自我膨脹既心態趕客

珍

又講得啱諗起之前有人問周庭曾鈺成係唔係黃

同意，起碼我自己係咁，做到幾多就幾多
唔好講悔氣說話

你屌完之後記得洗乾淨 唔係就變朱古力棒

你咁講完
以後唔想食朱古力棒...

推推推

幫推
不過樓主引左好多五毛
Btw屌五毛唔算分化掛

港女幫推

熱門好撚多分化po,煩撚到

五毛block哂佢地算啦
不過屌佢地唔算

成班五毛pr之前分化立埸蘋果，呢排就分化lunch哥

內容一流，topic九流

pish

真
所以繼續推

我就係望到咁多分化po忍唔住開po

好撚多放負撚，分化撚
呢排好興搞批鬥邊個邊個，例如屌蘋果，屌杜汶澤 之類，引人討論呢d 冇價值嘅野，正經事完全冇提

lunch哥就算鳩數啦
唔理attention seeker佢就會自己收皮

支持樓主

不分化不割蓆，幫推
幫推

對唔住唔識改topic

分化分撚到個個灰心，唔再睇連登就係班陷家剷嘅目的

官方出手永遠都唔係好事。
官方一跪或賣盤就玩撚完。

已經好多朋友同我講唔睇連登唔想連登淪陷

唔明點解有班人明知佢係attention seeker，都會照po佢啲野嚟屌，on撚9

咪等佢地駛吓維穩費囉，唔駛付出咩！加油呀PR！

我個人係相信大家都知道PR既存在，本身係幾個月前都仲有少少受影響，依家完全無。

唔係我地理人地做成點
而係大家都攰都灰
一直話唔好散播負能量
但正能量有用一早贏左啦
你班撚樣唔比人發洩只會物極必反

真

夠啲分化撚煩？

放負就贏？收皮啦輸多兩錢重啊

唔係唔比發洩 但唔好10個有9個po都分化
咁樣個個都覺得運動完咗咁就無然後啦

要有連登account 唔難，一定有好多撚屌帶風向，再有人附和，搞到個氣氛好負面。重點都係大家堅守初心。

我真係唔覺得日日屌你個屌嗰個，批佢地夠唔夠黃 對爭取公義有咩幫助。

要清醒d 睇件事

有啲感動咁多人都仲未放棄

都知好多係五毛PR 但真係有好多真心膠
希望佢地睇完我個po下次用腦諗下再出po

咁洗唔洗贊佢哋
比錢對家賺都唔屌得？屌佢就係分化？

如果佢哋仲有少少羞恥就唔會post 上網，好似食藍店係好正常咁，好撚多蠢人跟風覺得佢哋食得就已經冇問題，佢哋連唔食藍店咁少嘅事都堅持唔到，仲話記得上年咩事，議會抗爭，香港加油

知唔知醜？搵錢就搵錢，出糧就出糧，咪撚咁話自己有幾黃，幾熱血，話泛民依家先總辭冇撚用，睇下自己做緊咩先，收皮啦

嚴人寬己正仆街

除左分化 有部份似係attention seeker

從來都冇想過放棄，公義就係公義，個人有良知都唔會睇得過眼。

乜都屌一餐，又冇建設性建議，呢d 冇意思，唔駛理

算啦照幫你推，等啲迷途小羔羊可以唔駛因為吓吓對啲分化POST咁認真，搞到咁沮喪。

叫人唔好分化都係無建設性建議

愛你手足

槍口一致對外啊，屌同路人仲落力過屌支共食得屎啦屌你

推

提出唔好分化冇問題，我係指屌人食KFC 之類，冇咩意思

同意

嚴人寛己正仆街，絕對認同！

所以我餐餐都黃店，都從來忍住唔屌鳩人有時唔食黃店，做好自己，唔好屌人唔夠黃。

利申﹕非黃絲，覺得黃絲個標籤好撚柒。

又係依句
咁好呀，食屎啦支共，死清光啦仆街

咁洗唔洗贊佢哋
比錢對家賺都唔屌得？屌佢就係分化？

如果佢哋仲有少少羞恥就唔會post 上網，好似食藍店係好正常咁，好撚多蠢人跟風覺得佢哋食得就已經冇問題，佢哋連唔食藍店咁少嘅事都堅持唔到，仲話記得上年咩事，議會抗爭，香港加油

知唔知醜？搵錢就搵錢，出糧就出糧，咪撚咁話自己有幾黃，幾熱血，話泛民依家先總辭冇撚用，睇下自己做緊咩先，收皮啦

嚴人寬己正仆街

Happy? 係咪好好多？

其實我都覺得食KFC係有啲問題
但我會prefer係佢comment下面提佢KFC係怡和
多過連登幾廿個po將佢同蟲泰比

為咗唔好嚴人寬己咁不如做好自己 唔好理人地做成點啦

下 當初個個都話與其晒時間鬥黃不如用精力批鬥藍
OK而家就批鬥藍啦 又話藍絲冇討論價值晒時間

兄弟爬山，各自努力

我覺得如果我地有辦法做到啲人食藍店會as shame as 叫雞嘅話會少好多人食
我自己見有識嘅人食藍店會私下提一提佢
唔聽嗰啲我都費時嘥口水直接unfollow unfriend算

每次見個d po 都冇興趣睇 但係我相信大部分既我地都會識得諗 我知裡面大部份都係五毛黎的

咁其實意思係叫你咪批鬥啫
有咁多時間做多兩個Twitter任務好過啦
仲有attention seeker做咁多野就係為你地鬧佢
我地真係批鬥佢咪正中佢目的囉

唔好俾 pr 帶風向

咁你點睇之前批鬥楊明同其他藍到出面既藝人

手足已成condom

姐係呢d傻閪成日入嚟留一句唔撚柒閪關事嘅野
又係到唔知想點咁

連登而家真係好撚多呢d
究竟係咪五毛PR

笑左

你下面即刻有兩個被block左嘅五毛話「係囉」

我冇話你係五毛，但嗰兩個就一定係啦

就好似泰國笑鳩小粉紅咁
有時做啲野可以輕鬆下心情
例如笑鳩楊明醉駕
重點係佢地本身就係明星
我地討唔討論佢都有知名度

但lunch哥條戇鳩仔唔係明星
佢係想自己成為明星先做咁多野draw attention
吸引大家討論佢
但無人講佢佢就會消失係歷史入面

呢啲咪就係好似David Lee咁想draw attention
=Attention Seeker
=唔理佢就得

btw 其實係咪唔應該再叫lunch哥叫翻佢David Lee

無人識你吖David Lee

咁認真做咩姐
第一日上兒登？

難搞喎呢個算低質
有時成班聯群結黨咁

我知上連登勿認真
但有啲小朋友直必嚟

正常生活見到戇鳩仔你都唔會理佢啦

你咁樣其實同逃避有咩分別

有錯都唔屌得？
又打算無限包容落去？

蘋果日報用支那語 依家改左
咪都係屌出黎

好似你咁就仆街啦
唉呀 人地用支那語 算啦 唔買lo 做咩要屌

最後咪咩都冇進步
咪繼續比人入侵lo
咩都唔屌得

我意思唔係唔屌得
但好似而家
十幾個po話杜汶澤食KFC
又將佢同蟲泰比
點解唔可以係佢comment下面善意提醒佢KFC怡和
佢再做錯先連登齊屌佢

Push

上連登勿認真

dllm收皮啦
有問題唔理，不分不 bug 到上撚哂腦。
今日既局面，就係你呢D on9仔 有份追成。

一早話連登睇得多會教壞人
如果真係想贏呢場仗
連登仔以至香港人係無條件分化
無論係對內定係對外
周圍樹立敵人 然後周圍同人講自己最黃有用？
問題係 好多小朋友都真係信咗呢套思想
我身邊都有唔少人係咁
不過你咁樣講無用架
班教壞人嘅仆街只會話
「佢哋無分析能力嘅咩？」
「上連登 勿認真」
「連登係口德村」等等

依家最重要係鍛鍊自己嘅意志 唔好咁易比其他人影響

你先收皮，就係你班友小小野乜都嘈一餐黃圈先永遠團結強大唔到，連對家一成都學唔到

睇少啲連登啦大量5毛分化狗出沒

自己喺個Title度屌人地
然後再叫人地唔好分化

on9, 對家係無腦＋盲信權成 所以先團結到阿。
基本上樓豬講野現像，上年已經有，點解一年後又要重提？因為根本冇正視過問題。

你屌得哂先好講

幫你推吓啦

只想理性討論，不能接受有人背信棄義！

我上年已經屌過分化呢個問題
香港人好善忘
所以我先不斷提呢個問題

唔係話有問題唔理唔出聲
但可能私下用好啲嘅方法去提醒
屢勸不改再開po屌佢都唔遲

我所講嘅不分化不割席係希望大家唔好一出聲就屌對面
善意提醒咗先

同埋想大家唔好膠化所有野
明好多人係想笑鳩啲人下下講人血饅頭
但有時做到真係好戇鳩
就好似某啲會員成撚日 手足
其實好撚柒煩

標題改得唔好 內容無解釋清楚對唔住

尤其是話要退訂果D

呢個唔認同
直頭係真藍
可以屌
不過見隔離post 話杜生食kfc 又開個post出黎屌就好無謂
條撚屌律己以寬 待人以嚴
佢自己都唔可以100%戒得清
就要求人一定要清過礦泉水
穌哥講 你地邊個冇做錯過就用石頭掉佢 係有d道理

禁錯不推po

push

哦
大家心照啦
連登仔

on99 打飛機就最叻